死黑警 你老尾 浩園有墓碑

冰毒 作賭注 ?

邊間教會？

強人是你
死～黑警

能～頂天立地
你～～老～尾

其實你了不起
浩～園有墓碑

噬核勁 利路尾 浩冤右霉避

熱咖啡？

say克京 哩no may 浩冤有墓碑

say克京 利no may 浩怨鈾mo碑

仲未有人估中咩歌明明近兩日大把人聽左幾十次

有無貼士

你在南方的懷抱裏

錯字更正：男方

霧之戀？

ching hoball

屌你老母，你係到呀？
做咩唔回我post

波台癲狗真係唔係浪得虛名 社會垃圾知你無閪屌打J打上腦喇
咁鐘意狙擊我黎黎我屋企打我囉咁叻仔傻閪 做唔到呀？廢柴

笑到仆街

南山南